豚王冇咩人留意？

點解冇咩人講

條數太差